長期頭痛有冇巴絲知咩事

唔知幾時開始
每日一瞓得耐小小就會開始頭痛
但呢個頭痛係間唔中
可能行兩步樓梯就會痛到仆街
但第二日一瞓醒就無事

我最近都係咁

推

我反而係係自己睡得好臨既時候,勉強比鬧鐘嘈醒就係咁,但明明以前番學都無事,偏偏宜家係咁
樓豬訓得耐就咁,我唔肯定幫唔幫到你,我試過出戶外漫步下,照下日光就會好點. 有一排訓到黃朝八晏就頭痛

頭痛真係好辛苦
唔知係咪遺傳 老媽子都成日頭痛
成日食止痛藥

去試下睇中醫針灸啊
針完 痛小左好多好多

我之前都間唔中頭痛
但係無食過止痛藥

1.頸肌肉發炎
2.枕頭問題
3.血糖低

血糖底都會頭痛嫁？我以為淨係會頭暈

果次我冇食野成日，個頭痛到hihi.

我之前試過痛左一年，好可能係枕頭問題

有無散光或近視
飲水量如何

有無比白光照射到眼?

乜都冇啊
一日4-5杯吧

我乜都冇喎

頭痛真係好辛苦

經常性痛到嘔同手震 唔知咩事

我都係有時冇啦啦頭痛
又有時個心口會痛
唔知咩事

心口痛可大可小喎巴打
檢查下好啲

有畫面

我又係好易頭痛
瞓得多會痛，小睡片刻又痛，冇食嘢都痛
有時會覺得個頭入面有條血管好似跳得好快咁，跳一下就痛一下

日光射到眼都關事？？
我通常星期六日先黎頭痛
自問又工作壓力又唔算大

間唔中都會冇端端頭痛
訓得少又痛 戴得con多又會痛
行行下街/訓訓下教醒左都會痛
不過睇完中醫情況改善左不少
都會痛 但冇咁密同埋冇咁痛

如果有散光
比強光照到係會有頭痛
通常會由眼球開始痛
會痛兩致三日
我就係咁
師兄可以去驗一驗眼

另外血糖低，脱水都會

飯葡萄糖水，或黑糖可減低頭痛時既痛楚
我有段時間又係成日痛
唔知咩事，睇西醫淨係比止痛藥

情況有兩三年，之後少左

係房暗既時候
對住個mon
都會引發頭痛